其實之後啲遊行谷admin係咪應該俾返外國手足主理，香港手足成日都百密一疏俾狗週到

究竟tg係咪跟哂教學做就安全